{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27132",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 연"
    },
    "text": "ネットフリックスの無料視聴可能な宿泊施設は総客室数22室です。近くの電車駅としては、5号線の江東駅、8号線の千戸駅、5号線の千戸駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。2つ以上の客室を予約した後、一部屋の集まりは不可、3人以上は利用絶対不可(騒音により他の客室に不便な抗議)、廊下CCTV及び客室管理プログラムで客室移動常時チェックします。基本規定退室時に忘れ物がないか確認してください発見された場合は保管できますが、紛失物に対する責任や補償は致しかねます駐車は一部屋あたり1台まで可能。入室時間前に予め駐車することはできません訪問者のレビューは次のとおりです。概して、清潔で親切なホストが運営しているように見えます。コスパがいいですし、1人用の客室があるので、一人旅の場合にもおすすめです。でも、入り口付近が狭い短所があり、Wi-Fiがうまく繋がらない点も残念でした。全般的には静かで居心地の良い雰囲気の宿です。全般的に利用に困難がないのですが、シャワーが故障していて不便な点があり、蚊やゴキブリのような小さな虫がいたという噂があります。しかし、コスパの面では良いと言えますし、親切なサービスときれいな内部インテリアは旅行者の心を惹きつけるでしょう。ただし、シャワービュースがないなど、不足している部分もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は22室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くには5号線の江東駅、8号線の千戸駅、5号線の千戸駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語としては何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では2つ以上の客室を予約した場合、一部屋の集まりは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、一部屋の集まりは不可です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では3人以上の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "廊下や客室はCCTVで常時チェックされますか？",
            "answer": "はい、廊下や客室はCCTVで常時チェックされます。"
        },
        {
            "question": "退室時に忘れ物の確認はしてもらえますか？",
            "answer": "はい、退室時に忘れ物の確認はしてもらえます。"
        },
        {
            "question": "駐車は一部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間前に駐車することはできますか？",
            "answer": "入室時間前に駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "概して、清潔で親切なホストが運営しているように見えます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "入り口付近が狭い短所があり、Wi-Fiがうまく繋がらない点も残念です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の長所は何ですか？",
            "answer": "全般的には静かで居心地の良い雰囲気の宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用に困難はありますか？",
            "answer": "全般的に利用に困難はありませんが、シャワーが故障していて不便な点があり、虫がいるという噂もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のコスパはどうですか？",
            "answer": "コスパの面では良いと言えますし、親切なサービスときれいな内部インテリアは旅行者の心を惹きつけるでしょう。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはシャワービュースがありますか？",
            "answer": "いいえ、シャワービュースはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 505
    }
}